想搵返一隻十年前既web game

文字版多人網頁遊戲
大概係尼奧寵物 江湖聊天室果個年代
個名好似有古域仔 目的係要統一全香港

一開始要揀係邊區開始 入果個區個社團 跟住用時間慢慢升level招兵買馬 記得有種兵係果欄打手 升到咁上下夠勁就可以攻佔隔離區 可以同其他社團同盟 直到有個社團統一左全香港 之後隻game就會reset

有無人記得

無個性戰隊

貪玩藍月

Facebook game?
教父online?

fb game 古惑仔？

大逃殺果類

唔係facebook game
未有 facebook 既年代

應該類似 但第二個團食左唔會無得玩 會變左果個團既人